無知一問，中信單野可唔可以告政府或警察？

告去法院，外國好似得

pish

一定要追究

推

告啦
攻擊有不反對通知書嘅地方
一定要算帳

一定要有獨立調查委員會！